[尋找失物]上水 清河邨 的士站

朝早大約10:30 上水清河邨 的士站
急要用錢 救人一命 功德無量

推

慘一出糧就無晒

有公司錢係入面